有冇人已經起左身準備出門口

小妹已經刷緊牙
有冇巴打一齊食早餐

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

聽日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

坐緊11號巴士

刷完牙
Sogo有冇大減價

有呀 thankful 嘛

搭緊969出

講真呢

有牙，一齊食好吾好

渣哥牙，，，正

下 認真呢

【推】8.31嚴重傷者現身說法

邊度早餐先

會唔會太早

我
驚一陣冇車出港島

到左啦我屌

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

絲打邊度等? 上我屋企休息下先ok?